女朋友好唔鍾意人哋掂佢手機

同佢一齊咗七個月
三份二時間都係LongD緊
由啱啱一齊到宜家佢都冇乜比我掂過佢手機
而每次同佢出街佢都好少用手機
我問過佢點解
佢話純粹唔鍾意人掂
我問係咪有咩唔比得我睇嘅嘢
佢話你覺得我有咩唔比得你睇？
語氣好正常咁講
究竟有冇人真係就算手機乜嘢都冇 冇任何嘢唔比得人睇 都會唔鍾意人睇自己手機？
定係其實 已被帽

痴撚線
乜原來唔鐘意俾人掂自己部電話就係俾帽你戴
咁我諗我都成日俾帽人
一定會有人同我一樣
唔係有野唔俾得人睇
而係唔想俾人睇
同好朋友既心事
同group入面既玩笑
同屋企人閒聊
我做乜要俾你睇？
你唔好話你唔會睇chat history阿
你講得話想睇對方電話最想睇兩樣野
同乜野人傾計仲有用乜app
正常人既電話係放得最多自己野既地方
唔係話同你一齊就要乜都俾你知哂

仲有我講多次
痴撚線
乜岀街唔用電話係一個問題要拎岀黎講？
行街專心行有咩問題？
定係你覺得同你岀街一直禁電話先正常？

我唔知對方有咩問題
不過你咁既心態同你拍拖應該都幾辛苦

好正常
你掂人部手機做乜
一定要比你睇?

屌你老母囉

同意

我冇逼過佢比我睇呀 我只係無意中發現佢成日刻意收埋部手機 同我一齊嗰陣佢可以除咗聽電話都唔用手機
但唔係同我一齊我搵佢佢好快覆
我從來冇睇過佢手機between

你自己都識講你地long d 啦
比多d 尊重你 唔玩電話 想同你對多陣 又以為有帽戴 放生人地啦

仲長過原文。。。

笑雞

乜7呀肥雞

痴線 ，咩女朋友 人地無當過你係男朋友 ， 三分二時間long d 佢同人啪啪啪果陣 你訓緊教呀ON9仔

好quote唔quote quote隻狗

冇信任

善用起或功能 切勿跟車太貼

你巧叻